\begin{titlepage}
    \centering\large

    % Institution et formation
    {\scshape\huge Rapport du stage de L2}\\[.5em]
    {\scshape\Large Cursus Master en Ingénierie informatique}\\[.2em]
    {\scshape\Large Université de Montpellier}

    \vfill

    % Titre du projet
    \rule{\linewidth}{0.25mm}\\[-.9em]
    \rule{\linewidth}{0.5mm}\\
    \vspace{.5cm}
    {
        {\bfseries\huge Arcus}\\[1em]
        {\LARGE Un outil pour la synchronisation multi-services\\de stockage dans les nuages}
    }\\

    \vspace{.25cm}
    \rule{\linewidth}{0.5mm}\\[-.95em]
    \rule{\linewidth}{0.25mm}

    \vfill
    {\itshape Stage découverte de la recherche et du laboratoire~--~HLIN407}\\
    \vfill

    % Author and supervisor
    \begin{minipage}[b]{0.495\textwidth}
        \begin{flushleft}
            \textbf{Étudiants~:}\\
            Rémi~\textsc{Cérès}\\
            Mattéo~\textsc{Delabre}\\[1em]
            \textbf{Dates :}\\
            3~--~7~avril, 30~mai~--~7~juillet~2017\\
        \end{flushleft}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[b]{0.495\textwidth}
        \begin{flushright}
            \textbf{Maître de stage~:}\\
            \Mme~Hinde~\textsc{Bouziane}\\[1em]
            \textbf{Tutrice universitaire~:}\\
            \Mme~Anne-Elisabeth~\textsc{Baert}
        \end{flushright}
    \end{minipage}

    \vfill

    % Logos
    \newcommand{\logo}[1]{
        \raisebox{-.5\height}{
            \includegraphics[height=2.5cm]{#1}
        }
    }

    \logo{figures/titlepage/lirmm}
    \logo{figures/titlepage/um}
    \logo{figures/titlepage/fds}
    \logo{figures/titlepage/figure}
\end{titlepage}
